點解男仔既運動時裝可以咁悶？

黑白籃灰

完

你是但入間
Adidas nike
男仔時裝既 tone 一定呢4隻色
就算有其他顏色
都係一千零一款

悶到抽筋

屌你老母
你做運動定做model呀

唔通女仔果啲運動時裝
咁多花款係拎嚟做 model ?

唔通好似G咁著到一個窿二個窿咩

實用咪得囉 咁多花款把撚

樓豬肯定入埋d運x家 x記 去下nikelab 唔好做井底之蛙啦

運動 時裝

其實 fashion
你可以唔中意
但係唔好焗限佢既花款

我又唔係要你整魚網絲襪
其實出多啲色都好吖

剩係啲運動褲色
出多啲都好吖

啡色 紅色 湖水綠色 泥黃色 ..........

根本而家完全焗限左 黑白籃灰

樓豬身型一定係好柒，著咩色都會滿意

demand supply

局限咗嗰個係咪你自己

nike lab 大把啦。

淨係去addi nike